# Empty
## Comprobación de que pull funciona
## Comprobación de que push funciona sin argumentos funciona



# io.c:

*	Modificado. Hay test fallidos en ARROW UP.



# 18-10-2019:

*	io.c:
	-	keybord:
		>	Variables añadidas;
		>	Codigo añadido;

	-	FUNCIONES AÑADIDAS:

		>	printMatrixOfObject(object3d* o)
		>	printMatrix(GLfloat* m)
		>	translateUp()

			-	Esta funcion ha sido añadida para probar la translación.

# 11-11-2019:

*	io.c:
	
	-	Flags para las opciones de camara añadidas.
	- 	status() Modificado.
	
